<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!--    Coffee-->
    <array name="coffee_names">
        <item>Капучино</item>
        <item>Шоколадный капучино</item>
        <item>Карамельный капучино</item>
        <item>Капучино лесной орех</item>
        <item>Ванильный капучино</item>
        <item>Французский капучино</item>
        <item>Классический латте</item>
        <item>Ванильный латте</item>
        <item>Карамельный латте</item>
        <item>Шоколадный латте</item>
        <item>Миндальный латте</item>
        <item>Латте с халвой</item>
        <item>Классический мокачино</item>
        <item>Охлаждающий мокачино</item>
        <item>Классический флэт уайт</item>
        <item>Классический Раф</item>
        <item>Медовый Раф</item>
        <item>Арахисовый Раф</item>
        <item>Лавандовый Раф</item>
        <item>Гляссе</item>
        <item>Американо</item>
        <item>Айс-американо</item>
        <item>Эспрессо</item>
        <item>Ирланский кофе</item>
        <item>Эспрессо мартини</item>
        <item>Чёрный русский</item>
    </array>

    <!--    Tag list-->
    <array name="tag_list">
        <item>Все</item>
        <item>Капучино</item>
        <item>Латте</item>
        <item>Мокачино</item>
        <item>Флэт уайт</item>
        <item>Раф</item>
<!--        <item>Гляссе</item>-->
        <item>Американо</item>
        <item>Эспрессо</item>
<!--        <item>Какао</item>-->
        <item>Холодное</item>
        <item>Алкогольное</item>
    </array>

    <string name="cappuccino">Капучино</string>
    <string name="latte">Латте</string>
    <string name="mochacchino">Мокачино</string>
    <string name="flat_white">Флэт уайт</string>
    <string name="raf">Раф</string>
<!--    <string name="glace">Гляссе</string>-->
    <string name="americano">Американо</string>
    <string name="espresso">Эспрессо</string>
    <string name="cacao">Какао</string>
    <string name="cold">Холодное</string>
    <string name="alcohol">Алкогольное</string>

    <array name="roasting_levels">
        <item>слабая прожарка</item>
        <item>средняя прожарка</item>
        <item>сильная прожарка</item>
    </array>

    <array name="descriptions">
        <item>
            Приготовьте двойной эспрессо, затем добавьте равное количество молока, вспененного с
            помощью пара.
        </item>
        <item>
            1. В глубокой чашке смешайте растворимый кофе, какао-порошок и сахар. Добавьте небольшое количество горячей воды и хорошо размешайте, чтобы образовалась густая паста.\n\n

            2. В кастрюле нагрейте молоко до тех пор, пока не начнет подниматься пар. Не доводите до кипения.\n\n

            3. Затем влейте горячее молоко в чашку с пастой из растворимого кофе и какао-порошка. Хорошо перемешайте с помощью маленькой венчика или ложки, чтобы все ингредиенты хорошо соединились.\n\n

            4. Подавайте шоколадное капучино с взбитыми сливками и посыпьте шоколадной стружкой для украшения. Вы также можете добавить каплю шоколадного сиропа или посыпать корицей сверху, чтобы придать напитку дополнительный аромат.\n\n
        </item>
        <item>
            1. Приготовьте свежесваренный кофе эспрессо и налейте его в чашку.\n\n

            2. Добавьте карамельный сироп в кофе и хорошо перемешайте, чтобы сироп равномерно распределился.\n\n

            3. Взбейте молоко до образования плотной пены (можно использовать специальную пенку для молока или взбивать молоко с помощью венчика).\n\n

            4. Налейте взбитое молоко в капучино, насыпьте на верхушку взбитых сливок и украсьте карамельными крошками или добавьте немного карамельного сиропа сверху (по желанию).\n\n

            5. Подавайте карамельный капучино сразу после приготовления, пока молоко и кофе не остыли.\n\n
        </item>
        <item>
            1. Налейте молоко в маленький кастрюльку и разогрейте его на среднем огне до состояния горячего, но не кипящего.\n\n

            2. В толкушке или блендере измельчите орехи до пышной пыли.\n\n

            3. В отдельной кастрюльке смешайте кофе, сахар, измельченные орехи и корицу.\n\n

            4. Добавьте несколько ложек горячего молока в кастрюльку с смесью кофе и орехов и перемешайте, чтобы образовалась гладкая паста.\n\n

            5. Постепенно добавляйте оставшееся горячее молоко в кастрюльку, постоянно перемешивая, чтобы паста равномерно растворилась.\n\n

            6. Подогрейте капучино до желаемой температуры, но не доводите до кипения.\n\n

            7. Вылейте готовое капучино в чашки и украсьте по желанию оставшимися измельченными орехами.\n\n

            8. Подавайте Лесной орех капучино теплым и наслаждайтесь!\n\n
        </item>
        <item>
            1. В кастрюле смешайте молоко, сахар и ванильный экстракт. Поставьте кастрюлю на средний огонь и разогревайте, чтобы молоко стало горячим, но не кипящим. Не дайте молоку закипеть.\n\n

            2. В течение этого времени, взбивайте молоко, используя френьер или вспениватель молока. Продолжайте взбивать, пока молоко не образует густую пену.\n\n

            3. Сварите эспрессо или крепкий кофе. Если у вас нет эспрессо-машины, кофе можно приготовить в обычной кофеварке или с помощью кофейного аппарата.\n\n

            4. Положите эспрессо в чашку и добавьте горячее молоко со взбитой пеной. При желании вы можете добавить взбитые сливки сверху для дополнительной гладкости и украсить капучино пудрой какао.\n\n
        </item>





        <item>
            1. Приготовьте эспрессо и налейте его в чашку для капучино.\n\n

            2. В отдельной кастрюльке нагрейте молоко до горячего состояния, но не кипятка. Убедитесь, что молоко не перегревается.\n\n

            3. Сняв кастрюлю с огня, добавьте сахар в молоко и аккуратно взбейте его до образования пены.\n\n

            4. С помощью ложки аккуратно перелейте пену из молока в чашку с эспрессо, оставив немного молока в кастрюльке.\n\n

            5. Добавьте какао в оставшееся молоко в кастрюльке и аккуратно размешайте.\n\n

            6. Какао-молоко аккуратно налейте поверх пены в чашке.\n\n

            7. Подавайте Французский капучино с взбитыми сливками сверху в качестве украшения.\n\n
        </item>
        <item>
            1. Сделайте один эспрессо (или используйте готовый кофе молотый).\n\n
            2. Загрейте молоко в паровой форели машины до температуры около 65 градусов Цельсия.\n\n
            3. Заварите кофе в большой чашке или стакане.\n\n
            4. Добавьте в кофе подогретое молоко, начиная с центра чашки и медленно двигая на поверхность, чтобы сформировалась пена.\n\n
            5. По желанию, можно посыпать латте корицей, шоколадными стружками или какао.\n\n
        </item>
        <item>
            1. Приготовьте один эспрессо или сварите кофе молотый по вашему предпочтению.\n\n
            2. Загрейте нужное количество молока в паровой форели машины (или на плите) до температуры около 65 градусов Цельсия.\n\n
            3. В большой чашке или стакане сделайте кофе.\n\n
            4. Добавьте ванильный сироп в вашу чашку с кофе, обычно используют около 1-2 столовых ложек сиропа на порцию, но можно подбирать исходя из собственных вкусовых предпочтений.\n\n
            5. Добавьте подогретое молоко в чашку, начиная с центра и медленно двигая на поверхность, чтобы получилась пена.\n\n
            6. По желанию, можно украсить свой ванильный латте взбитыми сливками или посыпать корицей.\n\n
        </item>
        <item>
            1. Сделайте один эспрессо или приготовьте кофе молотый по вашему предпочтению.\n\n
            2. Загрейте молоко в паровой форели машины до температуры около 65 градусов Цельсия.\n\n
            3. В кофе добавьте карамельный сироп по вашему вкусу. Обычно используют примерно 1-2 столовые ложки сиропа на порцию, но можно регулировать исходя из предпочтений.\n\n
            4. Залейте карамельный кофейный сироп эспрессо или кофе в большую чашку или стакан.\n\n
            5. Добавьте подогретое молоко в чашку, начиная с центра и медленно двигая на поверхность, чтобы сформировалась пена.\n\n
            6. По желанию, можно украсить карамельный латте карамельным топпингом или посыпать корицей.\n\n
        </item>
        <item>
            1. Приготовьте один эспрессо или сварите кофе молотый по вашему вкусу.\n\n
            2. Загрейте молоко в паровой форели машины или на плите до температуры около 65 градусов Цельсия.\n\n
            3. В кофе добавьте шоколадный сироп или шоколадные чипсы по вашему вкусу. Обычно используют примерно 1-2 столовые ложки сиропа на порцию, но можно регулировать количество исходя из предпочтений.\n\n
            4. Залейте шоколадный кофейный напиток эспрессо или кофе в большую чашку или стакан.\n\n
            5. Добавьте в чашку подогретое молоко, начиная с центра и медленно двигая на поверхность, чтобы сформировалась пена.\n\n
            6. По желанию, посыпьте шоколадный латте какао-порошком или шоколадными стружками для украшения.\n\n
        </item>
        <item>
            1. Приготовьте один эспрессо или сварите кофе молотый по вашему вкусу.\n\n
            2. Разогрейте миндальное молоко на плите или в микроволновой печи до желаемой температуры (обычно около 65 градусов Цельсия).\n\n
            3. При желании, добавьте миндальный сироп в ваш эспрессо для дополнительного миндального вкуса. Обычно используют примерно 1-2 столовые ложки сиропа на порцию.\n\n
            4. В большой чашке или стакане сделайте кофе.\n\n
            5. Добавьте подогретое миндальное молоко в чашку с кофе, начиная с центра и медленно двигая на поверхность, чтобы сформировалась пена.\n\n
            6. По желанию, можно украсить миндальный латте миндальной стружкой или добавить порезанные миндальные ломтики.\n\n
        </item>
        <item>
            1. Приготовьте один эспрессо или сварите кофе молотый по вашему вкусу.\n\n
            2. Разомните халву в ступке или положите в миксер для измельчения.\n\n
            3. Загрейте молоко в паровой форели машины до температуры около 65 градусов Цельсия.\n\n
            4. В кофе добавьте размолотую халву, перемешайте, пока халва не растворится.\n\n
            5. Залейте кофейную смесь в чашку или стакан.\n\n
            6. Добавьте подогретое молоко с пеной в чашку, начиная с центра и медленно двигая на поверхность.\n\n
            7. По желанию, добавьте сахар или другой подсластитель по вкусу.\n\n
            8. Перемешайте напиток до получения однородного сочетания всех ингредиентов и подача.\n\n
        </item>



        <item>
            1. Сначала приготовьте крепкий кофе. Если у вас нет эспрессо-машины, используйте очень крепко заваренный кофе.\n\n
            2. Во вспенивателе для молока подогрейте молоко до тех пор, пока не образуется густая воздушная пенка.\n\n
            3. В большой чашке или стакане разлейте крепкий кофе.\n\n
            4. Налейте подогретое молоко в чашку с кофе, оставив немного места для взбитых сливок.\n\n
            5. Наверху мокачино добавьте взбитые сливки и посыпьте шоколадной стружкой или какао.\n\n
        </item>



        <item>
            1. Свежесваренный кофе эспрессо смешивается с горячим шоколадом или шоколадный сиропом.\n\n
            2. Молоко взбивается до состояния легкой пены.\n\n
            3. На дно стакана насыпают кубики льда и наливают молоко.\n\n
            4. Верхним слоем становится шоколадно-кофейная смесь.\n\n
            Некоторые рецепты предлагают вместо льда использовать шарик ванильного мороженного, который охладит кофе и добавит ему сливочно-ванильных ноток.\n\n
        </item>


        <item>
            1. Приготовьте две порции свежемолотого кофе в кофейной машине.\n\n
            2. Взбейте молоко в паровой форсунке кофейной машины до того момента, пока оно не станет густым и кремовым.\n\n
            3. Налейте небольшое количество взбитого молока в каждую чашку с кофе.\n\n
            4. Накройте верх кофе тонким слоем взбитого молока, создавая характерный "плоский" слой молочной пенки.\n\n
            5. При желании, посыпьте немного корицы или какао сверху для украшения.\n\n
            Готово! Теперь у вас есть классический кофе флэт уайт, который вы можете насладиться в уютной обстановке. Приятного аппетита!\n\n
        </item>

        <item>
            Для приготовления рекомендуется использовать сладкие сорта кофейных зерен средней обжарки, 1 чайная ложка обычного и столько же ванильного сахара.\n\n
            1. Готовим порцию эспрессо.\n\n
            2. В холодные сливки, добавляем к ним весь сахар (ванильный сахар можно заменить щепоткой ванили).\n\n
            3. Эспрессо добавляем к сладким сливкам и с помощью пароотвода тщательно взбиваем.\n\n
            Готово! Перед подачей посуду для кофе лучше прогреть.\n\n
        </item>
        <item>
            1. Готовим порцию эспрессо.\n\n
            2. Добавляем в него чайную ложку нагретого меда. Хорошо перемешать, чтобы мед полностью растворился.\n\n
            3. Добавить половину стакана молока или сливок и снова хорошо перемешать.\n\n
            4. Для украшения можно положить на поверхность напитка взбитые сливки и посыпать корицей.\n\n
        </item>
        <item>
            1. Готовим порцию эспрессо.\n\n
            2. Добавляем в него 1 столовую ложку арахисовой пасты. \n\n
            3. Добавляем 1-2 чайных ложек карамельный сироп. Хорошо перемешать, чтобы всё полностью растворилось.\n\n
            2. Добавить половину стакана молока или сливок и снова хорошо перемешать.\n\n
            3. Для украшения можно положить на поверхность напитка взбитые сливки и посыпать корицей.\n\n
        </item>
        <item>
            1. Взбейте молоко в молочнике или миксере до образования пышной молочной пенки.\n\n
            2. В большой чашке смешайте крепко сваренный кофе, сироп лаванды и сушеную лаванду. Хорошо размешайте.\n\n
            3. Нагрейте смесь кофе и сиропа в микроволновке или на плите.\n\n
            4. Добавьте пенку из молока сверху.\n\n
            5. По желанию украсьте напиток лавандовыми цветками.\n\n
        </item>

        <item>
            1. Сначала сварите эспрессо.\n\n
            2. Процеживаем эспрессо в кружку. Добавляем в напиток сахар и хорошенько размешиваем.\n\n
            3. В кружку выкладываем 2-3 шарика ванильного мороженного и начинаем выливать тонкой струйкой наше ароматное кофе.\n\n
            *При желании можно пункты 2 и 3 поменять местами.\n\n
            Готово! Остается только украсить получившийся кофе с мороженым. Для украшения подойдет шоколадный сироп или какао-порошок.\n\n
        </item>

        <item>
            1. Подготовьте кофейный фильтр или кофеварку и насыпьте в них необходимое количество кофейного порошка (обычно 1-2 чайные ложки на чашку).\n\n
            2. Добавьте горячую воду в кофеварку или заливайте воду через кофейный фильтр, чтобы просочился кофе.\n\n
            3. Дайте кофе провариться некоторое время (обычно около 2-3 минут).\n\n
            4. Отфильтруйте кофе, чтобы отделить его от кофейной гущи.\n\n
            5. Налейте кофе в чашку и добавьте горячей воды по желанию, чтобы получить нужную крепость напитка.\n\n

            Вот и готов ваш американо кофе! Приятного аппетита!\n\n
        </item>

        <item>
            1. Приготовьте кофе, как обычно, заварив его в кофеварке или кофейнике, используя кофейный порошок и горячую воду.\n\n
            2. Подготовьте стакан и наполните его льдом.\n\n
            3. Отфильтруйте готовый кофе, чтобы избавиться от кофейной гущи.\n\n
            4. Налейте кофе в стакан с льдом.\n\n
            5. Добавьте по желанию молоко или сливки, сахар и ванильный экстракт для придания напитку дополнительного вкуса.\n\n
            6. Перемешайте напиток и можно добавить еще лед, если хотите.\n\n

            Готово! Теперь у вас есть освежающий айс-американо кофе. Наслаждайтесь!\n\n
        </item>

        <item>
            1. Начните с прогрева вашей эспрессо-машины. Это важно, чтобы вода достигла правильной температуры для приготовления кофе.\n\n
            2. Смолоть свежие кофейные зерна прямо перед приготовлением эспрессо. Используйте тщательно уровненный кофейный порошок для лучших результатов.\n\n
            3. Налейте воду в резервуар машины и убедитесь, что настройки машины настроены на готовность к приготовлению эспрессо.\n\n
            4. Налейте свежемолотый кофе в портофильтр. Равномерно распределите кофейный порошок по дну портофильтра и тщательно уплотните его с помощью тампера.\n\n
            5. Установите портофильтр обратно в машину и подставьте чашку под кофейный выход.\n\n
            6. Запустите процесс приготовления эспрессо, нажав кнопку на машине или следуя инструкциям вашей машины.\n\n
            7. После того, как кофе проварится (это обычно занимает около 25-30 секунд), вы получите концентрированный, ароматный эспрессо.\n\n
            И вот ваш домашний эспрессо готов! Приятного аппетита!\n\n
        </item>

        <item>
            1. В кружке смешайте 1-2 чайных ложек сахара и 3/2 унции ирланский виски.\n\n
            2. Добавьте горячий крепкий кофе.\n\n
            3. Слегка взбейте 1 столовую ложку сливок 40% жирности.\n\n
            4. Аккуратно вливайте сливки, чтобы они остались сверху кофе.\n\n
            Готово! Подавайте не перемешивая.\n\n
        </item>

        <item>
            1. Смешайте в шейкере холодный эспрессо, чайную ложку ванильного сиропа, кофейный ликер 1/2 унции и водку 1 унцию.\n\n
            2. Добавьте лёд.\n\n
            3. Взболтайте.\n\n
            4. Перелейте через сито в бокал.\n\n
            Готово! При желании можно украсить сверху зёрнами кофе.\n\n
        </item>
        <item>
            1. Наполните шейкер льдом.\n\n
            2. Добавьте в него 1.6 унции водку и 0.8 унции кофейного ликёра.\n\n
            3. Встряхивайте шейкер до тех пор, пока все ингредиенты не смешаются.\n\n
            4. Процедите коктейль в стакан для коктейля.\n\n
            5. Подавайте коктейль с ломтиком лимона или апельсина в качестве декора.\n\n

            Наслаждайтесь вашим оригинальным коктейлем!\n\n
        </item>
    </array>

    <!--    Ingredients-->
    <string name="espresso_">Эспрессо</string>
    <string name="milk">Молоко</string>
    <string name="coffee_beans">Кофейные зерна</string>
    <string name="sugar">Сахар</string>
    <string name="cream">Крем</string>
    <string name="chocolate">Шоколад</string>
    <string name="cinnamon">Корица</string>
    <string name="vanilla">Ваниль</string>
    <string name="cocoa_powder">Какао-порошок</string>
    <string name="syrup">Сироп</string>
    <string name="nutmeg">Мускатный орех</string>
    <string name="coconut_oil">Кокосовое масло</string>
    <string name="cardamom">Кардамон</string>
    <string name="whipping_cream">Сливки</string>
    <string name="confectioners_cream">Кондитерский крем</string>
    <string name="caramel">Карамель</string>
    <string name="chocolate_syrup">Шоколадный сироп</string>
    <string name="irish_cream">Ирландский крем</string>
    <string name="coffee_liqueur">Кофейный ликер</string>
    <string name="coffee_extract">Кофейный экстракт</string>
    <string name="whipped_cream">Взбитые сливки</string>
    <string name="soy_milk">Соевое молоко</string>
    <string name="honey">Мед</string>
    <string name="coriander">Кориандр</string>
    <string name="lemon_zest">Лимонная цедра</string>
    <string name="mint">Мята</string>
    <string name="lemon_juice">Лимонный сок</string>
    <string name="grapefruit_juice">Грейпфрутовый сок</string>
    <string name="orange_juice">Апельсиновый сок</string>
    <string name="citrus_zest">Цитрусовая цедра</string>
    <string name="banana">Банан</string>
    <string name="coconut">Кокос</string>
    <string name="buttermilk">Пахта</string>
    <string name="ginger">Имбирь</string>
    <string name="cocoa_beans">Какао-бобы</string>
    <string name="honey_glaze">Медовая глазурь</string>
    <string name="coconut_sugar">Кокосовый сахар</string>
    <string name="black_pepper">Черный перец</string>
    <string name="coffee_powder">Кофейный порошок</string>
    <string name="fresh_berries">Свежие ягоды</string>
    <string name="coconut_milk">Кокосовое молоко</string>
    <string name="nut_syrup">Ореховый сироп</string>
    <string name="powdered_sugar">Айсинг сахар</string>
    <string name="marshmallow">Маршмеллоу</string>
    <string name="maple_syrup">Кленовый сироп</string>
    <string name="pomegranate_juice">Гранатовый сок</string>
    <string name="whipped_cream_with_chocolate">Взбитые сливки с шоколадом</string>
    <string name="brown_sugar">Коричневый сахар</string>
    <string name="soft_cream_cheese">Мягкий творожный сыр</string>
    <string name="sesame_oil">Кунжутное масло</string>
    <string name="pistachios">Фисташки</string>
    <string name="shortbread_cookies">Песочное печенье</string>
    <string name="rose_water">Розовая вода</string>
    <string name="halva">халва</string>
    <string name="poppy_seed">Макка</string>
    <string name="breadcrumb">Панировочные сухари</string>
    <string name="grated_nutmeg">Тертый мускатный орех</string>
    <string name="aloe">Алоэ</string>
    <string name="milk_glaze">Молочная глазурь</string>
    <string name="organic_chocolate">Органический шоколад</string>
    <string name="vanillin">Ванилин</string>
    <string name="fructose">Фруктоза</string>
    <string name="buckwheat">Гречиха</string>
    <string name="green_tea_leaves">Листья зеленого чая</string>
    <string name="raspberry_leaves">Листья малины</string>
    <string name="tonic">Тоник</string>
    <string name="grenadine">Гренадин</string>
    <string name="fruit_juice">Фруктовый сок</string>
    <string name="pineapple_juice">Сок ананаса</string>
    <string name="blackcurrant_syrup">Сироп черной смородины</string>
    <string name="natural_chocolate">Натуральный шоколад</string>
    <string name="crushed_nuts">Дробленый орех</string>
    <string name="dark_chocolate">Горький шоколад</string>
    <string name="alternative_milk">Дифферентное молоко</string>
    <string name="milk_chocolate">Молочный шоколад</string>
    <string name="chewing_gum">Ментоловые резинки</string>
    <string name="drunken_cherry">Пьяная вишня</string>
    <string name="walnuts">Грецкие орехи</string>
    <string name="brandy">Коньяк</string>
    <string name="spices">Специи</string>
    <string name="cherinda">Черинда</string>
    <string name="almond">Миндаль</string>
    <string name="pastry_baskets">Корзиночки из теста</string>
    <string name="pecan">Пекан</string>
    <string name="cranberry">Клюква</string>
    <string name="baraquial_gruel">Кипрошная каша</string>
    <string name="yellow_bean">Желтая фасоль</string>
    <string name="rum">Ром</string>
    <string name="brandy_liqueur">Конячный ликер</string>
    <string name="sugar_syrup">Сахарный сироп</string>

    <string-array name="ingredients">
        <item quantity="espresso_">Эспрессо</item>
        <item quantity="milk">Молоко</item>
        <item quantity="sugar">Сахар</item>
        <item quantity="coffee_beans">Кофейные зерна</item><!--3-->
        <item quantity="water">Вода</item>
        <item quantity="cream">Крем</item>
        <item quantity="chocolate">Шоколад (шоколадный сироп)</item>
        <item quantity="cinnamon">Корица</item><!--7-->
        <item quantity="vanilla">Ваниль (винильный сироп)</item>
        <item quantity="cocoa_powder">Какао-порошок</item>
        <item quantity="syrup">Сироп</item>
        <item quantity="nutmeg">Мускатный орех</item><!--11-->
        <item quantity="coconut_oil">Кокосовое масло</item>
        <item quantity="cardamom">Кардамон</item>
        <item quantity="cream">Сливки</item><!--14-->
        <item quantity="cream">Сливки</item>
        <item quantity="pastry_cream">Кондитерский крем</item><!--16-->
        <item quantity="caramel">Карамель (карамельный сироп)</item><!--17-->
        <item quantity="chocolate_syrup">Шоколадный сироп</item>
        <item quantity="Irish_cream">Ирландский крем</item>
        <item quantity="coffee_liqueur">Кофейный ликер</item><!--20-->
        <item quantity="coffee_extract">Кофейный экстракт</item>
        <item quantity="whipped_cream">Взбитые сливки</item><!--22-->
        <item quantity="soy_milk">Соевое молоко</item><!--23-->
        <item quantity="honey">Мед</item><!--24-->
        <item quantity="coriander">Кориандр</item>
        <item quantity="lemon_zest">Лимонная цедра</item><!--26-->
        <item quantity="mint">Мята</item><!--27-->
        <item quantity="lemon_juice">Лимонный сок</item> <!--28-->
        <item quantity="grapefruit_juice">Грейпфрутовый сок</item> <!--29-->
        <item quantity="orange_juice">Апельсиновый сок</item> <!--30-->
        <item quantity="citrus_zest">Цитрусовая цедра</item> <!--31-->
        <item quantity="banana">Банан</item>
        <item quantity="coconut">Кокос</item><!--33-->
        <item quantity="buttermilk">Пахта</item>
        <item quantity="ginger">Имбирь</item>
        <item quantity="cocoa_beans">Какао-бобы</item>
        <item quantity="honey_glaze">Медовая глазурь</item>
        <item quantity="coconut_sugar">Кокосовый сахар</item>
        <item quantity="black_pepper">Черный перец</item><!--39-->
        <item quantity="coffee_powder">Кофейный порошок</item><!--40-->
        <item quantity="fresh_berries">Свежие ягоды</item>
        <item quantity="coconut_milk">Кокосовое молоко</item><!--42-->
        <item quantity="nutmeg">Мускатный орех</item> <!--43-->
        <item quantity="cardamom">Кардамон</item>
        <item quantity="nut_syrup">Ореховый сироп</item><!--45-->
        <item quantity="maple_syrup">Кленовый сироп</item>
        <item quantity="icing_sugar">Айсинг сахар</item>
        <item quantity="marshmallow">Маршмеллоу</item>
        <item quantity="maple_syrup">Кленовый сироп</item>
        <item quantity="pomegranate_juice">Гранатовый сок</item><!--50-->
        <item quantity="whipped_cream_with_chocolate">Взбитые сливки с шоколадом</item>
        <item quantity="brown_sugar">Коричневый сахар</item>
        <item quantity="soft_cream_cheese">Мягкий творожный сыр</item><!--53-->
        <item quantity="sesame_oil">Кунжутное масло</item>
        <item quantity="pistachios">Фисташки</item>
        <item quantity="shortbread_cookies">Песочное печенье</item>
        <item quantity="rose_water">Розовая вода</item>
        <item quantity="halva">Халва</item><!--58-->
        <item quantity="poppy_seeds">Макка</item>
        <item quantity="breadcrumbs">Панировочные сухари</item>
        <item quantity="grated_nutmeg">Тертый мускатный орех</item>
        <item quantity="aloe">Алоэ</item><!--62-->
        <item quantity="milk_glaze">Молочная глазурь</item>
        <item quantity="organic_chocolate">Органический шоколад</item>
        <item quantity="vanillin">Ванилин</item>
        <item quantity="cinnamon">Корица</item>
        <item quantity="fructose">Фруктоза</item>
        <item quantity="buckwheat">Гречиха</item>
        <item quantity="green_tea_leaves">Листья зеленого чая</item>
        <item quantity="raspberry_leaves">Листья малины</item>
        <item quantity="tonic">Тоник</item>
        <item quantity="grenadine">Гренадин</item><!--72-->
        <item quantity="fruit_juice">Фруктовый сок</item>
        <item quantity="pineapple_juice">Сок ананаса</item>
        <item quantity="blackcurrant_syrup">Сироп черной смородины</item>
        <item quantity="natural_chocolate">Натуральный шоколад</item>
        <item quantity="chopped_nuts">Дробленый орех</item>
        <item quantity="dark_chocolate">Горький шоколад</item>
        <item quantity="alternative_milk">Дифферентное молоко</item>
        <item quantity="milk_chocolate">Молочный шоколад</item>
        <item quantity="menthol_gum">Ментоловые резинки</item>
        <item quantity="drunken_cherry">Пьяная вишня</item><!--82-->
        <item quantity="mint">Мята</item>
        <item quantity="walnuts">Грецкие орехи</item>
        <item quantity="brandy">Коньяк</item>
        <item quantity="spices">Специи</item>
        <item quantity="cherries">Черинда</item>
        <item quantity="almonds">Миндаль (миндальный сироп)</item><!--88-->
        <item quantity="almonds_milk">Миндальное молоко</item><!--89-->
        <item quantity="almonds_nut">Миндальный орех</item><!--90-->
        <item quantity="ice">Лёд</item><!--91-->
        <item quantity="ice-cream">Мороженое</item><!--92-->
        <item quantity="pastry_baskets">Корзиночки из теста</item>
        <item quantity="pecans">Пекан</item>
        <item quantity="nutmeg">Мускатный орех</item>
        <item quantity="cappuccino">Капучино</item>
        <item quantity="cranberries">Клюква</item>
        <item quantity="kasha">Кипрошная каша</item>
        <item quantity="yellow_beans">Желтая фасоль</item>
        <item quantity="rum">Ром</item><!--100-->
        <item quantity="brandy_liqueur">Конячный ликер</item>
        <item quantity="sugar_syrup">Сахарный сироп</item>
        <item>Сушеная лаванда</item><!--103-->
        <item>Сироп лаванды</item><!--104-->
        <item>Свежемолотый кофе</item><!--105-->
        <item>Горячая вода</item><!--106-->
        <item>Ванильный экстракт</item><!--107-->
        <item>Ирланский виски</item><!--108-->
        <item>Крепкий кофе</item><!--109-->
        <item>Водка</item><!--110-->
    </string-array>
</resources>